講你既煩惱黎聽下？（3）

睇佢d相 有咩其同愛好 借d意dm佢撩佢講野囉

三個月好短咋，仲掛住佢係正常既
但只係因為你生活未有新一頁出現，你先至會依然覺得非佢不可

咩事咁灰

對於拍拖拍到冇哂尊嚴既人有所謂

留名

留名
琴日病左 諗住訓一晚好得返 點知仲係好病射左波
主任叫我自己搵人頂更 係個GROUP度39唔識7都搵人頂
好在搵到個人幫我頂 仲叫我休息多啲 好感動
自己覺得臨返工先射波好唔好意思

人間有愛呀

追緊個女仔
同佢出過三次街
頭兩次去左睇戲
第三次去左做D無聊野搞到個氣氛都幾odd
返到去都冷淡左好多
諗住約第四次亦都係最後一次
有咩好提議去邊
(最好室內野 大家都怕熱)

九意異國風

認真

逃出香港？不過暑假好多中學生

去唱k

溜冰

我都認真 都最後一次

佢會去就唔會上黎問呢個問題啦

你咩意思

唉 人生真係無乜意義 點解唔可以畀我遇到車禍死左就算

我係為左唔油先做咁多野

看不見希望

對我黎講 人生都冇咩重大意義架～
我咁睇囉，人生就係由一個接一個既節日連住，而中間就有好多生活既大小事將佢地串連埋一齊
例如轉工、拍拖、分手、搬屋 等等
無論中間發生令人幾down既事都好，接落黎總會有節日令我好期待

你試下都咁諗啦 咁樣每件事都會變得簡單少少～

發生咩事呀？

點解你咁得閒

搭緊巴士悶

佢鐘意打波 我打波又費撚到閪咁 出到獻醜

得呢樣野咋咩？
冇其他野r水吹？

係

鐘意打波就一定打得好咩 打咩波先

MVP啊屌 籃球

冇人叫你要自暴其短啊
打波唔叻唔係問題
你搵唔到話題 搵唔到共同愛好先係問題

點樣開口

佢成個ig張張相都係籃球籃球籃球？

真係啊屌

你點識佢架？

我個fd個fd個fd 覺得打籃球嘅女好正 就follow左佢

今日我生日
但已經冇咗以往一堆人會搭正12點同我講生日快樂
已經冇人主動約我

唔同朋友已經各有各忙

人際關係隨住時間同少咗見面變淡

人大左唔洗再在意依d日子
以前都會有朋友打千字文慶祝 依家都仲有幾個朋友記得自己生日 老實講熟到我記得生日既得番兩個

我都係
大個左只在意我在意既人記得我生日

我朝早比啊媽叫醒摺元寶 有起床氣
完全唔同佢講野 摺完就換衫出街
行行下反省完覺得自己唔岩
依家到我啊媽唔理我

一諗起以前生日有好多人搵我
去到今年就冷冷清清
但慶幸都仲有真心朋友

聽朝起身賣口乖嗲返阿媽囉

唔使理果d"好多人"啦
佢地都係可能係facebook見到notifications彈出黎提佢祝你生日快樂
呢d形式主義既野 浮雲黎架咋

有真心朋友咪好囉

我同男朋友拍左5年拖
中間我因爲花心過而離開佢3個月
之後半年到先一齊返
我知錯...
但係總覺得佢對我冇咁著緊同重視左
佢仲講過，佢有心理準備我可能會走多次
再走佢冇咁傷痛
但佢話等我真係獨立，識照顧自己就同我
結婚
我成日痴住佢 著緊佢 一時著緊得濟發返佢脾氣
搞到佢話我咁樣令到佢好辛苦
我只係想佢好似之前咁好錫我
所以我就成日發脾氣
嘈交
重點係
我想令到佢可以覺得我真係唔同左
我應該點做
我係咪要逼自己唔搵咁多佢就係獨立？
點先可以吸引返佢...

冇得救？

我唔知，感覺上我講乜你都有得駁所以我唔知比咩建議你好
我又唔想叫你走去dm佢話想做個朋友，咁樣又好似好狗公咁
我都唔知

你成日發人脾氣點叫人更加鐘意你？

打完機人開心番小小

咁咪好囉 有途徑令自己開心唔係人人做到

會唔會因為一個step唔同左就差天共地阿

呢d女
我會建議你男朋友自己醒水
拖住先

緊記出面有市場
係唔係一定要揀你呢

就算揀都準備定後路啦

我都唔知 因為我都未試過差天共地
你用邊隻mask呀 係咪太潤呀

就開sem

開sem唔好咩

又要chur

今晚就同佢分手 fk

好呀

唔好阻止我

講黎聽下發生咩事

女朋友唔鐘意我又要拖住我。
我介意。

咁快d分啦 支持你

好，一於咁話。

今晚等你好消息

好，既然佢無所謂，我都無所謂

岩呀

雨還在下，妳仔細聽阿

提升自己，搵過個更好架啦

我既煩惱係7年前開始
初戀發生係中四
只係拍左一年拖
差唔多每星期都鬧一次架 每幾日都喊一次
最後佢提出分手 佢同我都識左第二個
補充一下 我地並唔係和平咁分手,算係各自咁搵左自己既水泡,開始下一段感情
之後開始拍第二次拖 中五開始 一拍就拍左6年 舊年去旅行既時候發現左佢係公司識左第二個,佢認左鐘意左第二個,之後就分左手了
到依家單身,我其實都仲係冇忘記過當初初戀發生既事,我仲係好掛住佢,好嬲佢,冇忘記過當初佢對我做既事,但係我會好想知佢過得好唔好,會關注佢ig,fb, 好似好矛盾,無可否認我對佢又愛又恨,先會產生出今時今日咁扭曲既諗法。
為左改變自己,為左遇倒一個自己更加鐘意既女仔,為左創造更深刻既回憶
我嘗試左好多方法
交友app
Speed dating
最近仲打算fd搭fd 識女仔
但係好似唔多有用,究竟我仲要停留係過去幾耐,到底咩時候我先可以搵到個自己更加愛既女仔

人就係咁架，好鐘意美化回憶
可能你只係一時唔甘心，加埋好奇
就算比你返返去7年前再拍多次拖，都係會發生咁多衰野
依然會散

你而家單身可唔可以好好認清自己單身既身份先？
唔好冇左個女朋友就急住諗下下個可以鐘意邊個，
咁樣無論初戀定係下個交友app識既 都唔會係岩你既人
因為你只係急住將單身既自己推銷出去 同邊個拍拖都會有問題

改變自己係岩呀，但係可唔可以從其他方面開始？
你工作/屋企人/朋友/興趣/運動 仲有好多其他野要你花心思處理架嘛
你自己個人生活搞掂左 自然感情事唔會帶比你咁多煩惱

工作已經搵左份政府工夠穩定(之前做私人公司)
屋企人 成日好鐘意推兩老去旅行 每個月交足家用
朋友 識左十年 不過大家都摺友
興趣
冇 最近開始繼續進修 (學費好貴)
運動
不嬲一星期倒有一次
有固定做運動既fd

點樣令時間過得快d

我的確係想拍拖
但唔係好似你咁講 急住將單身既自己推銷出去
我只係唔想成日諗過去 我想向前

都係既，我又唔係你，唔會知你係點諗，唔會知點解以前一個初戀會搞到自己咁扭曲，咁放唔低

我只係覺得，每個人都係獨立既個體，你生出黎都係自己一個，所以拍拖都冇話一定要非佢不可
而你點解會念念不忘咁多年前既一個人，而面對新識既人會咁多比較，都係因為你美化左回憶
加上點解你會掛住以前既事咁耐，會唔會係你本身生活太悶？

仲有一點 我冇唔甘心 亦冇一時好奇
我好清楚自己返到過去係改變唔到任何野
就算係今日既我都無法處理好當年既事
我知道同佢冇任何可能
只係無論幾時我都冇辦法呃自己 已經唔記得左佢 已經忘記曬 可以唔諗

睇戲 睇書 呢d活動郁d就兩三個鐘

係
我本身生活悶 自己個人亦悶 圈子窄 興趣窄

咁我唔知喇，你上黎呢度我都係想比多個角度既意見你睇下姐，你睇完唔認同都唔緊要既

中學既時候 我既世界得佢
畢業到單身 我既世界得返屋企人
我既世界好細
但重要既事物對我黎講好足夠
我無法對太多既野有興趣
我唔係唔想 係真係冇興趣
所以好多時候我期望既都係身邊既人既笑容

你唔係話想改變自己既咩

我指既 無法對太多既野有興趣
有人鐘意買名牌 買車 旅行 飲食
直接d講 我其實冇咩消費慾 唔係唔捨得洗 係唔覺得有咩好洗
我諗我一樣都無
對於我黎講 身邊既人笑 係我最希望見倒既事
請父母飲茶 去旅行 只要佢地玩得高興我就好開心 畢竟時間有限 人都會老
至於我想改變既係 1,唔想諗咁多以前既野
2,想遇到生命中認為係重要既另一半 然後陪佢做好多好多既野,創造更多既回憶

興趣淨係得靚衫靚車、飲飲食食既咩？
你冇消費慾唔緊要呀，冇物慾都唔緊要呀，你又孝順，好人一個

但如果一個人冇底氣，同人傾起計上黎冇話題、冇內容，唔知自己除左返工之外鐘意做乜，咁樣點吸引新既人？重要係吸引一個你睇得上眼既人？

好人,我又唔係太覺我都曾經傷害過自己深愛既女仔,係感情事上面都做得唔好過,反叛期對父母好差成日要父母擔心,係依家大左先好返d ,我覺得自己極其量係一個會改過既人而已

最後駁你唔倒太中,我的確無野吸引倒人,除左返工放工好似已經冇其他野係我既世界

所以就係話，個問題唔關你初戀事，係你個人既事囉
加油啦～

我識唔倒人係拍唔倒拖姐,但無論我拍唔拍拖,都無辦法抹去曾經鐘意佢既情感
除非我無識過佢姐
我拍緊拖 都仲會諗起以前既事
我唔肯定下一個會唔會可以 完全令我記得佢而唔記得曬過去,但至少我相信咁係步出回憶向前既一步

我既煩惱 我真係唔想諗過去 我希望現在有野可以取代倒咁深刻既過去
其實我冇美化過 過去
我既過去從來都係黑暗係痛苦
但我無法否認自己對佢既情感

煩緊交卡數
已經日日跟個酒鬼老豆做地盤
認真唔想做
不過要交卡數迫住做
明明做得唔差
係要搵我發酒癲
好撚曾地盤佬周圍屙屎
明明我要去個個位做係要舊屎係度
屌你老母
呀！！！
利申：返地盤見到之前人地話好靚個個墨斗妹

所以咪話你個人悶，所以吸引唔到新一個同你勢均力敵既對象囉
你試下而家有張曼玉黎同你拍拖，睇你仲諗唔諗ex

你放低啦，冇話冇左邊一個唔得架

痴線 周圍屙屎
咁似周星馳d笑片既

好慘

我成日好不安

Tldr
不如去睇下醫生

一直都想放低 但係一直都放唔低
其實好睇唔起咁既自己 太弱
但欺騙自己更加冇意思 所以一直都想改變

又唔洗搬明星咁誇 我咁普通 識返d普通女仔就得 再講一段感情其實唔係同邊個拍 係中間一齊經歷左d咩事

不過你真係好有耐性

簽咩簽到爆哂

可以選擇性失憶幫倒我

點解？

你試下read下

你睇得感情太重，咁樣冇好處

我有d焦慮，其實我知既，我好多野自己收收埋埋，想同人講，我知我講咗就舒服哂
但我只係自己狂諗又冇做
而家冇心機做野

所以依家都不時搵d 挑戰比自己
轉移下視線 亦當增值自己
讀pt 考牌 係其中一個方法
其實未開學已經有d擔心
本身唔係讀書強既人

我其實睇左佢頭1，2個reply

如果坦白講
係有少少心理病
壓抑又有少少中二病（看透世事）

如果我係女仔會怕左佢（當然病母性既另計）
條友好似黑洞咁
痴埋去會一齊沉

就算朋友都驚左你
唔開心係人都有
但宜家佢係7-11式負能量

冇咩興趣唔緊要
最緊要心態肯試

細路仔點解前途無量
唔係因為佢地精於任何野
係佢地肯去試

其實入唔入倒u 只係人生既一個階段 更大影響係你往後點諗自己條路
我有2個fd
1個bu體育grad
失業左半年 返左1個月工 又失業 又搵個第二份 主要係類似球會助理 果類 14k/month
1個fd dse冇5科合格
毅進畢唔倒業 幾年間做過裝修 有線 waiter
依家做地盤 800/日 做水喉 人工已經好接近我既水平
點樣既人生點樣既路 其實係自己揀 絕對冇死路 或者揀錯路 只有自己想行咩路

上黎連登講囉 上黎講又唔使錢既

過多幾年睇返轉頭就好少事架喇

你講得好岩呀

多謝你，我想同人地表白。
真係好老套

你覺得對方對你點呀

有冇心理病唔知,我唔係醫生,你都唔係醫生 咁講對我有少少唔公平
中二病我認 自己係嚴重患者 不過點解 中二係(看透世事) 我心目中中二病唔係咁
同埋我一直都周圍試 嘗試搵唔同既野 但冇理由 失敗左唔鍾意都打出來 試過自己知就算

都唔知邊個發明表白

華人社會成日要表白
其實好on9

超級極度煩惱

其實feel 到佢都中意我，但又唔敢咁

呢到唔係法庭
你唔係法官

Feedback咋喎

睇黎師兄你下年閱讀理解都係fail嫁啦

不如早d出黎做野會唔會比較好？

我冇金牌sale屎咁有母性

我冇咩心機慢慢'咬'

我唔係要說服/講贏你

好簡單覺得點睇
當然好多主觀成份

拋左出黎
我講完左件事，就當完左

我最後係取笑你姐
拎黑警出黎過橋

唔好介意

其實我當完左好耐 冇介意 不過樓主sorry好似騎劫左你個post 所以我決定下個post先出現俾返d空間其他人同樓主 最後感謝樓主咁有耐性

少事啦
上黎傾計都係想比多個方法你諗野姐

兩個月好短咋嘛

其實我都認同唔洗表白
真係鐘意你唔會唔敢架 真係鐘意你佢唔驚你比人搶左去咩

我覺得好長

即係你邊度畢業唔係問題呀 你第日既人生有好多野唔關你邊間u事

咩煩惱？

表白係一樣好唔自然既活動

有feel咪約出街
舒舒服服咪行街傾計飲酒去玩

氣氛好岩既咪攬下錫下拖下

其實真正講得上愛係要幾長時間/經歷先做到

都未一齊拍拖未認識對方
講唔春表白
最多咪有好感

你柒下柒下咁比你考高分

出黎社會唔識做人
識唔到朋友/溝唔到女/上唔到位/做唔到自己想要既野

差個爆字

點解地勤條女係咁v字影

好奇怪

錯post

睇哂

讀書、升學、搵工

對波好撚細

讀書升學有咩分別

讀書=現在的學業
升學=來年的學業

理論上係一層扣一層
同一種類

咁你話人生可以包晒，同一種類

你都可以咁包括

你講多d, 先討論到架喎

咁對於頭先果個絲打黎講，又唔可以咁casual既

自己啲情緒真係好起伏 一時正能量一時負能量

愈發脾氣愈嚇走人

一齊CHUR 巴打讀邊間

唔緊要架，負既時候上黎吹水擺低佢囉

Causual係氣氛

感情係認真
冇衝突

Chur咪又係ust

我明白啊巴打
雖然入大學GPA 係入場劵 但interview都好緊要嫁
平時聽多啲講多啲英文 搵人寫定份靚既personal statement
而家好多都睇interview重過成績嫁
所以你想入大學就要加油

不過其實讀到U又點 係有張砂紙 但唔代表出黎做野係叻過人囉 除左第一份工 基本上之後都睇你工作經驗多 所以就算真係讀唔到U都唔緊要 搵到份有興趣既工 將來再進修都無問題 加油巴打

利申: HD 好低GPA上返U

我都想我係UST 好多仔仔

聽日最後一日夜晚PART TIME 正!
唔洗再11點先收工

岩 希望佢明

我聽朝返早啊 諗起返早又有壓力

冇讀過u既路過

咁多間u得ust死chur姐

有咩壓力？急屎

我逢親返早前一晚都會訓唔著
頭先做完空中瑜珈希望好d

空中瑜珈

女人錢真係好cap

日日都好易瞓加唔夠瞓

唔好咁負能量

有咩問題

好多cap水運動班見好多女玩

覺得自己好失敗

如何開始第一句
好苦惱

咁係屋企邊搵條繩吊上去姐

唔係好記得你之前做咩呀

對方係咩人？

受唔受溝阿

之後一野渣落佢到
保平安

家居意外

咁咪係囉

冇特別做咩
我由頭到尾都咁失敗

你係零

樓下循環再用箱你入唔入到
如果太大不如試下廢料箱

有冇人將我斬開十二份放入垃圾袋送去堆填區

斬開裝入袋送走咁大工程
好似轉工簡單d

呢排要準備考試壓力大左
但生活上又無開心野平衡到壓力
今日放工 down 到仆街
女朋友又去左玩唔得閒同我食飯
諗住沖定涼等佢返黎可以見下
點知佢玩到依加仲未返
我真係想喊.....

工作經驗仲緊要 我都係為左份工先讀返

我明啊 以前我返工都有機會要3點幾4點就起身 前一晚會訓唔著

有冇打下機呀
男仔打機唔係可以減壓既咩

又要返工又要返學都真係幾辛苦
唔一定要等女朋友既 打住機上住連登先都可以開心

轉工都冇用

我雖然係絲 不過我都中意打機減壓

你唔係話份工好chur冇哂私人時間咩？

我好鍾意打機飲酒 平時亦好減到壓
但呢排實在無game有興趣
連登 FB loop到悶
好彩咁啱見到呢個post 可以講下

要收附加費

呢個只係其中一個原因

咩附加費 垃圾徵費？

你上黎睇下其他人煩咩囉

一件一件事解決嘛
除左轉工仲有呢？

好寂寞

多謝你地 我自己諗多咗，causal 出下街咪算囉，雖然我而家好_灰

對生活所有事都無咩感覺 好似冇左情感咁。只係想自己一個 覺得自己一個仲好過同其他人一齊。有冇人都係咁？

曾經係咁諗，先唔講愛情
你係地球依個地方出現了已經冇可能永遠自己一個生活，點都會同另外一個人有交集
人同人交流，情感係最原本既快樂
冇人可以分享係好辛苦

女
想認識嘅女

Say hi都唔敢

醉愛孤單

渣落去先

雞咪又係雞

分左手五個月想復合

好掛住你呀 幾日訓得個少少 每日都無胃口食野 食唔夠以前三分一

渣過手仔 算唔算

你西都未奶就想同你講第一句

會唔會太唐突

好柒呀 佢成個人好亢奮
我諗起亢奮小子樂樂

唐詩詠個樣勁恥笑佢

五個月思想依然停留喺第一回合，兩個人未有自己新一頁，就算一齊返都係會散

同女朋友分開 好掛住佢 但我唔應該再搵佢

你又唔講係同事定同學
Fb定ig
係邊度識
對方咩性格

點俾少少意見你

冇問題架，佢覺得冇問題就得架啦

仲有道友

你唔係返早咩

同佢仲有聯絡架係咪？對方仲對你熱唔熱情？

溝緊條女佢住荃灣....而我就寶琳個邊....仲溝唔溝好

係呀 好醒訓，早左幾個字醒，咁咪上下網囉

唔講我以為你一個住北極
另一個係南極

點解以前d人睇落咁老 兩個都係廿一廿二歲

需要一程車去到，但諗到送佢返屋企就

跟埋去/
分手

睇下人地計劃有冇你囉

如果學生哥....
Um走之前做幾次愛留個回憶啦

邊個話日日送
咩規則

仲未訓

其實你平時返工出街娛樂都會出返鬧市架啦唔係咩
旺角/銅鑼灣/尖沙咀平時唔出
冇咩問題姐 只要你唔好做壞手勢下下都送佢返屋企樓下咪得 咁樣你攰死自己咋

要起身喇

姐姐仔
人地都已經講明左

唔知

如果你好重視一樣野
會咁？

麻煩愛惜自己多d
唔係冇人會愛你

太夜咪去開房囉

咁好既藉口
你要利用缺點

轉危為機

師傅你慢慢發下夢啦

約定朋友仔遲d喊住唱通宵k啦

玩到佢爆煲即係點？

佢可能喺另一邊廂問人「男神係咪收左我做兵」

屌你咪搞呢d名
我同你都應該過左呢個年紀叫咩柒男/女神

講出口都覺on9

我意思係佢會咁叫你
以佢爆你既行為咁睇 仲會話等你msg好耐

琴晚無見，所以未分手。
頂 諗緊星期六執唔執多劑先分手

點解d香港人入到人地鋪頭一定係好似當sales空氣咁 係咪聾架

自己做sales都覺得sales好煩

我都冇煩佢地 打個招呼姐

一入去十幾條友輪住同你打招呼

走啦 冇人想你地阻尻住

你大波又索咪打囉
其他免啦

唔係同事又唔係同學
一個event 識
大家都讀書
表面好active 好social 好似玩得
入面唔知...

我夠想佢地走啦 佢地入黎我地又要扮跟客

I know that feel

屌你
美心mx d員工可唔可以唔好化綠色眼影

好撚柒

佢地抄大家樂

我成日同佢地講 你走啦
唔好勉強

咁social咁玩得應該好易同佢打開話題？

你老味

咩年代
好撚柒

娘撚到仆街

其實佢地唔買就預左架喇，不過講返句「我睇下先，唔該 」會好好多

現實中 傾到計
但係完左之後 大家就好似各有各走
明？ 好似真係應酬

直接講 你過主啦
我唔講普通話
唔駛跟啦

我今日知道左，個ex同我講分手係因為佢鐘意左第二個
我好憎佢
但越憎佢，我個心就越痛，點算好

反省下自己啦

睇人唔準冇眼光

又諗下人地點解唔揀你

你過左氣啦

你咪由佢痛下先囉，痛痛下就唔痛，同埋咁你先會記得以後要同點樣既人一齊，自己有咩要做好d

你幫我講比我teamlead聽囉

唔理人好衰嫁

之後再上路

Sorry 頭先太眼訓 load唔切

不過你咁認 之後用用下佢都花架啦

都要人地有mood同你執先得架

拎返去大力屌柒sale屎有得換

睇你要尊嚴/面

定要新機

呢個岩

你啲諗法同我幾似 都係放唔低前度 好想步出以前嘅回憶

其實我都唔鍾意

但外國policy 好
正正經經講
好多時都包

香港人特別賤
大家鬥唔要面先做到

總之心態係換唔到機懶死唔走

最好7情上面
同其他客講間野唔老實

記住大聲講自己唔係為錢
係原則問題

以前讀書時阿sir話 係d大商場例如海港城買野
就算間鋪policy係講明不退不換 如果個客嘈到比商場知
商場都會迫間鋪換比個客

你試下好似樓上個巴打咁rebounce嘛

情情塔塔既野真係好煩 今日有兩個朋友散左

聽得身邊既人講得多就會發現人來人往原來只係老生常談

講返工野得嗎？

我做專業人士既 自問好努力 入到間幾好既firm

我有個朋友做同一行 我成日覺得佢時事政治好多野都唔識唔知 自己呢行既知識又唔夠 但佢識人介紹佢入左間算大既行

忽然覺得唔識人條路真係辛苦好多 說穿了就係葡萄

入呢間公司只係起步
做耐左之後呢種感覺會更常出現
可能會發現原來高級過你既人係靠擦鞋上位etc

不過唔緊要啦 你做耐左之後識人都會更多啦 講野都會更叻啦

本身自己係個毒撚無乜朋友....其實都唔係好介意....都慣曬...
但係近呢幾個月番intern....起初都係自己一個毒毒地少同其他同事有太多交流...
但後來同一個好nice既女同事多左講野.....佢又肯聽肯同我講.....
慢慢變到習慣每日番工都有個朋友會同自己傾計吹水.....
雖然唔知佢其實點諗我，甚至當唔當我係朋友....佢肯同我傾下計我已經好開心....
我對佢無非份之想....只係做左太耐毒撚突然每日有朋友同我傾計真係開心好多...
所以日日番我都唔覺有幾辛苦....仲想繼續番落去.....
但係依家完左intern啦....又要變番毒撚一個...個心有D空虛....
諗到可能之後都無乜機會再同到呢個新朋友見面或者傾計
不過其實都知慢慢會習慣番架啦...

有時候真係唔好諗得自己咁重要 你唔係到人地既生活都係唔會變 繼續搵第個傾計

呢樣真....特別係D social勁果D....都知佢會繼續過佢精彩既人生...慢慢就會唔記得我.....
不過我都唔期望想做佢特別重要果個.....只係慣有個傾下計既普通朋友咁....突然無左唔習慣姐...

有冇上網識下朋友呀？

無呀....可能因為覺得上網識果D始終會有隔膜...
但係個同事一來可能大家面對面日日番工相處同埋本身大家多有共同話題
所以先傾得埋.....網上果D我好少會同佢地傾得好埋同傾D比較深入既野...
同埋夾硬識個人黎陪自己傾計好似會有反效果咁...
我同佢都係慢慢相處落先開始順其自然多傾計....網上識既好難做到....

唔係講係研究

少年你太年輕

個世界都太窄
好記得我中學陪fd放學行街
去axxx b一野碌左2皮

大學去第三世界工作左4個月

你讀咁多書仲講公平阿

交配app

遲d分手實喊到死去活來

你遲下出黎做野都會識到更多人架啦
首先唔好覺得識人係一件困難既事先lor

唔怕啦，初戀係咁架啦

黑心到

其實不嬲都知呢個道理 不過親身經歷既感覺又好唔同

我認我係天真既

我唔會有快感

只係根據數據既結論

專業人士好易因爲專業資格失走了開放態度

屋企有錢

過一過塘
咩科都入到

早多幾年準備
好多野都入到

努力係作為窮人唯一同必要條件
有邊個窮人heahea下有好收獲

溝女 噯味到拍拖有幾難

通街都係

但維繫一段關係呢
結左婚既都唔敢講d咩

連岩岩發展都咁刺激

慢慢派膠比我
到時喊死全家

我明呀，我經歷呢d事都會嬲到出煙
但耐左真係會冇咁執著

咁又唔使講到咁絕，好多時初初拍拖都係一邊享受一邊撞板架啦
我知你想話佢太小心翼翼個女仔遲早會走，但初初開始係咩都唔知架啦，試多幾次就識架啦

推

係時候番工

聽日唔知會唔會打八號風球

又可以off半日 其實開左sem都唔多想番
係之前講好左番埋9月先番

PT係大哂架喎，想返咪返想唔返咪唔返囉

琴晚飲多左唔小心打左俾之前鍾意過既女
本身係睇翻之前啲msg
佢今朝send msg問我做乜打俾佢
我應該點答先可以表達到一早已經放低左佢而又掩飾自己睇翻之前啲msg

簡單咁答「撳錯制咋，sorry 」咪得囉
唔洗解釋咁多

我仲諗住答 del緊野嗰陣撳錯左

星期六

愈講得多愈錯

放假嗎

中意左個師姐 但係佢係les

最好就已讀不回我
等我唔洗再諗點覆

yes

睇下戲lor 最岩打發時間

你鐘意既話 唔覆都得架

咁你諗唔諗住試

自己一個人睇戲好毒

自己一個去戲院睇戲好正架喎

我想試 但係諗唔到方法

佢係tbg?

企到腳軟

我有時企到夜晚會頭痛同頭暈

你要企幾耐 8個鐘想死

我都係呀 唔計食飯8個鐘囉

係呀 有無咩建議？

懶係野咁
但又要話比人聽你del緊
好mk

Tb死全家

佢有冇拍緊拖先？有拍緊就唔好搞人啦

係呀 愈描愈黑

lonely night

仲唔訓

做咩lonely都唔搵下朋友傾計呀~~

有呀 我都係叫下春算

考紀律部隊衰左 宜家工又冇返，書又冇讀

唔知條路點行好。。。不過有一個好愛我同體諒我嘅女朋友，個天都總算待我不薄。，

我想去做住機場保安全職先再等幾個月後重考。。 唔知咁樣好冇

我二十歲

衰左邊part？了解左自己衰咩先，用跟住嘅時間一路改善，一路搵份工返住。唔好俾機會自己做雙失！唔好令你身邊嘅人失望！
最緊要係，你先得果20歲，仲大把世界嫁！

認同

男朋友同我講 分開一下

我明 係好震撼 會訓唔到

同佢做住朋友先囉

俾暗戀對象嬲咗

你做錯左事 ？

我有份傳某個人既柒事，之後佢嬲咗

佢本身係我既ex，前幾日到佢去睇完戲之後距離有收窄翻，點撚知…

道歉啦

佢幾個鐘前同我講分手

是因為妳一點都不懂

唔怪得你咁夜仲未訓

講黎聽下

完全瞓唔到

明明返新工好開心興奮 但係點都有啲心理緊張無形壓力 一陣就要起身返工 好早好早攤上床 但係冇一秒訓到 愈同自己講訓 就愈大壓力

我明呀，但係愈早攤上床就愈精神，我都唔知點解🤷🏽‍♀️
試下唔好迫自己訓lor~

我仲未訓到啊絲打 一個二個叫我早啲訓

唔好夾硬訓啦，個天愈黎愈光更加訓唔到
不如早d起身做其他野

講黎聽下發生咩事呀～

嘈咗幾句咁 佢覺得我煩
佢不嬲脾氣都大

希望可以喇

咁係咪本身都唔係好夾架喇？
如果係就不如趁呢個機會快d走啦

咁又唔係 平時一齊都開心
會嗌下交但多數好做就好返

點解會覺得你煩

番左工就黎兩年
雖然都有成日同fd/同事去玩
但生活重心好似淨係得番工作咁⋯
感情生活一遍空白
唔知點樣去擴闊自己既人際圈子同埋識男仔⋯
隱約覺得自己一路都放唔低以前暗戀過既佢⋯

同波台巴打吹下水 發覺佢地生活好精采

點精彩法？

成班雞蟲

睇佢地點係其他gp溝女 見住d女點送上門

放唔低個ex... :(
係我做主動byebye先
夜闌人靜諗起佢總會戚戚然

咁你咩事講分手

淡左

明既

淡左 (拍左4 年都唔似拍緊拖
唔夾 (我主動佢被動
多次精神出軌一路對佢有愧疚感
有次鬧完交就成為左導火線
講左分手

頻臨分手個陣
一路等緊佢知道問題所在
去挽留 / 緊張下我

最後 等唔到
而佢也只係活在我的回憶中

又甜蜜 又痛苦

好想同佢講聲 對唔住
我仲好鍾意你
但冇同你一齊行落去既勇氣
我真係好對你唔住

你同我講完生快之後
我主動撩你講多幾句 問下近況
但你似係唔想同我繼續傾 :(

真係仲好掛住你
控制自已唔主動揾你
係我能為你做的最後一件事

:(

留意吓身邊既人
愛情發展源於好感

好事黎既
能夠獲得你愛既人一定會好幸福

你仲中意佢又同佢講分手
分手對你同佢黎講未必係唔好既事
你呢一刻話仲好中意佢 但相信時間係會沖淡一切
當再遇到下一個既時候 你就會忘記依家呢一個
如果真係唔夾 感情真係淡左 就算依家唔分手
遲早都會分手 有d野係注定既 就點做都改變唔到
所以絲打你自己好好諗清楚啦

絲打

通常冷靜完後就…bye
除非一方好有決心繼續行落去 keep住cool煲

淨係呢樣我都忍唔到啦
女仔係要比人錫架
自己一路倒貼我唔明你有咩唔捨得
佢又冇挽留你

對自己好d啦 仲諗佢做乜

我都唔知依家應該一路keep住搵佢一路改 定自己默默地改 唔搵對方 我真係好掛住佢

唔好搵佢 愈搵佢對你愈反感

[/member][/quote]
[/quote]
[/quote]

改既同時 別忘了誰是真正的自己
be yourself : )

牛唔飲水禁得牛頭低咩
你對現任既感覺你自己最清楚啦 如果你堅決暫時唔同佢一齊 佢吹得你脹咩
男人同女人一樣 想知你諗咩但你講曬出黎又會唔開心

最令我掛住佢嘅係佢冇del到ig啲合照 仲話自己其實仲愛我 只不過我性格太差佢覺得好攰 希望我忍到啦

真係有d料到

咁你有冇學到野

咁你更加要好好冷靜下改下啦
你信佢仲愛你 咁真係愛既話幾個月後佢都係會返返黎你度
反而而家你又未改好，佢又未冷靜到，強迫而家一齊返反而會行得唔耐呀
所以怕咩分開一段時間 過下冷河 一齊返先會愈變愈好呀

未有咁厚臉皮咁覆人

點覆人

認同呀 唔好講到唔關自己事咁
其實你未處理好對上一任既感情就唔應該應承新一個
你要放低ex 諗清楚點解要放低 諗下佢對你係點 諗下上一段感情自己有咩做得唔好 有咩唔滿意 有咩自己要改
各方面都準備好 先至去開始一段新關係

同平時d狗公差唔多

有冇D例子講黎聽下
唔知D狗公點樣覆人

好憎狗公

4月中由ig識到女仔
每日傾唔多過10句
約過5次都約唔到
約第6次 佢比期
點又推遲一日
到今日 佢又話14到 唔出街
我應否繼續呢段關係
利申 一次都未見過

佢係咪對你冇咩興趣呀

我覺得係

笑撚死

牛朗織女阿不如

佢好似連同你吹水都冇咩興趣喎

岩呀，可能人地多朋友 我只係網友

新人留名
因為一D理由我要defer一年 聽日就開sem
突然有開學恐懼症
身邊D大學/中學朋友都grad曬 凈番我一個繼續讀 好孤單
好擔心成年都係孤零零一個過 group pj冇組入
而家好似踢波踢加時 但係得你一個人踢咁 好down

兩年前識左個女仔 係我人生見過中最鐘意既一個女仔
點知追唔成仲好似黑左佢憎咁unfd左我
用左年半時間以為自己冇咩感覺
點知岩岩突然彈notification見到佢request follow我ig
我都估到佢係禁錯 幾分鐘就cancel左
點解過左咁耐突然又會見到我ig又咁岩禁錯follow
我已經每日都呃自己冇事既過左咁耐
但一見返佢ig原來我一直都係自己呃自己
唉好想死 見到佢ig既出現又多手睇到佢fb同一個男仔合照既前profile pic
唉年半既努力忘記白費了
雖然冇佢unfd我果一下咁傷心但都好想咩都唔理自閉

好煩呀

岩岩由中學雞變asshole仔
覺得自己上唔番u 而家又唔知讀黎做咩禁
讀完出黎同冇讀一樣禁 之前抑鬱而家又病番日日係度喊禁
無力感好重

放工返到屋企好頹
想打機又唔想郁
返工又唔係真係好攰
想搵game玩 買完又冇心機玩

Hea下唔係罪呀

我果時都升唔到a level去左讀HD
初初都覺得唔知點咁
而家咪又係一條好漢

煩咩呀

約兩次佢唔出就算9數啦
其實可以連朋友都唔撚洗同佢做添啦
佢自己比期都要推遲 我覺得已經係一個暗示 唔洗再搵佢

煩轉工 擔心將來

有咩好擔心 之前中學有條友會考都重考dse啦 年幾又大過我地 不過我同佢唔fd
咪當識新朋友囉 擴闊下自己既社交圈子囉

已經係公司無聊到係咁行出行入
有時候想玩d好玩既手機game消下時間 又冇隻岩玩

我明呀 你手賤睇佢fb係因為好奇心
得唔到既野永遠係最好
永遠都會係咁耐人尋味

想自閉就自閉下先囉
傷心總有一刻會好
想諗就諗佢 諗耐左就會覺得悶就唔再諗
時間耐左，世界大左，識更多人就會發覺佢都係不外如是

巴打 我覺得呀下 世上有好多道理我地都知 但實際明唔明 領唔領悟到又係另一回事
你努力過唔代表會有收穫 有d野係注定既我地都冇能力去改變
但至少你有努力追過佢先啦 姑且不論個結果好定壞 但至少你都冇悔先
第二 唔需要刻意去忘記一個人 時間係會沖淡一切
你或者會講「唔係呀 我真係忘記唔到佢」 咁我又想問你 佢對你黎講咁深刻 咁你仲記唔記得同佢一齊既每分每秒每刻 做過d咩 時間順序係點呀
你只係捉住自己認為「深刻既零碎記憶」巴打自己諗下啦

我玩緊踩地雷 打發時間一流
好享受唔使用腦既時間

呢個係有32000個地雷既地圖 間唔時玩下 而家玩左成個月都未玩完

係轉行定點呀？點解咁擔心？

遲人一年好少咋嘛 人生流流長幾十年
Group pj R下R下咁就搵到組入架啦～大學係咁架啦 怕咩喎
放心啦

算啦 萍水相逢 識過個啦

屌 我都冇乜朋友嫁啦

宜家唔搵啦
唔通又比佢撚狗咁撚咩
我覺得我抽身抽得遲啦

本身我成日都覺得 我肯同你傾 你都比啲禮貌同我傾下
宜家真係禮貌都唔洗比

呢排成日都覺得好似大壓力到抖唔到氣咁
心跳成日都好快
到可以瞓下嗰陣又瞓唔到
一日頹過一日

咪臭係 睇完你講既野 令我諗起我個fd 同你既情況一9樣
我純粹當佢係朋友 不過覺得都係慳返 佢連我再放多一丁點關心都唔撚值呀係

有咩壓力呀？講黎聽下巴打

而家做緊咩

返工壓力呀？

我做緊sales咋嘛

加油呀青 撐住!
有時有啲野 讀到又未必好 讀唔到又未必係壞事
唯有自己睇開啲 盡量開開心心咁過日子就算啦

近排接觸到一個男仔幾啱feel 但基本上唔算係叫做識 有佢電話 但係唔知點樣打開話題好

屋企嘢
搞到係咁亂諗嘢
又無地方發洩

平時會見到面？

講黎聽下囉

唔會㗎

咁好難架喎 有fb/ig？

轉行啊 驚自己一世都搵都無咩作為

有冇人傾計

有呀

有咩煩惱慘得過生活圈子冇單身女仔 連target都唔比個我！

你想有咩作為？

有冇friend搭friend識多d人呀

想工作穩定d 令父母同自己生活好d 唔洗佢地擔心 唔係求大富大貴

我生活圈子冇女仔

傻啦我身邊圈子連女都冇

呢度咁多位幾歲？

我明呀
不過你仲後生 做行行都係要由細捱上去架啦
轉到一行岩心水既就努力啦 慢慢黎啦～

異口同聲

小妹啱啱asso grad 好好采升翻上u
我男朋友都一樣有大學收 不過我地唔係同一間
而咁啱我收到一個好難得嘅student placement
所以選擇defer 而佢就開始大學嘅生活
我嘅圈子因為defer而變得細左
呢個暑假就只係約下中同 asso同學
眼見佢玩完一個ocamp 個下真係好sad
而佢呢幾個星期都不斷hea覆我 有時仲會燥我底
出camp到宜家 佢寧願留係屋企/hall訓較都唔肯約
我應該點做好

d friend唔搭fd出黎玩 嬲

絕望

有咩途徑可以識到女 除左交友app

21

約下絲打出街令自己冇咁悶

Hea覆同燥我底我真係接受唔到

你點做好 你而家再主動都唔會提升返佢對你既興趣架啦
咁不如自己好好過生活
唔係話叫你同佢斷絕來往 只係叫你安排好自己schedule，電話/ws佢唔想覆就唔好搵得佢咁密
唔好做怨婦
唔好對佢冷言冷語/"gee gee gut gut"
佢搵你既時候你盡量開心面對佢
唔搵你既時候你自己過自己既人生
最多同佢平靜同溫柔咁表達你覺得呢排見得佢少左，希望佢遲下得閒會多d陪返你
不過記得要平靜
發悔氣/惡言相向一定冇好結果

都無呀

我見我學瑜珈果度有泰拳班
泰拳都幾多男男女女一齊學
喺呢d應該都識到朋友呀

POIUYT 咁搏盡既 真係個個都覆

你d女仔fd知唔知你想識女仔丫？
多數女仔都幾鐘意做雞仔媒人架喎～

咁岩呢幾日睇返套never back down都好想去學打泰拳

🤣

咁快d去學啦
做運動既男仔都有自信d

冇覆我

邊有絲比毒撚約

same here

好唔開心 訓唔到 有冇人

冇喺連登識到絲打咩？

有人呀

你咁講就得啦 過幾日落去報

覆緊啦

多謝支持

過去18歲沒帶錶 不過有時間 霎眼27歲時日沒多

你地咁想識朋友點解唔玩交友app?
又唔一定要約出黎 岩傾就傾下計咋嘛

今年畢業 搵左幾份工
之前番緊份工其實ok 番番下收到另一份工offer
轉左另一份 發覺大伏
但依加d工被人搵得7788 好想喊

屋企人又唔明白我 叫我頂住

真係好困擾
覺得自己好痴身好冇安全感
放假同佢日日見慣 開咗學又唔係近又唔係住附近 最慘係timetable撞曬 冇得見好辛苦
明明先過咗2-3日 我都可以係咁講掛住佢
好想快啲慣冇得日日見嘅感覺
點解過咗咁耐我都係咁痴身同掛住佢
都唔知好事定壞事

有啊 聽日約左個食飯

有冇人明我感受

玩app都冇女show

27歲點會時日無多呀 幾十年命

重要做幾十年奴隸 諗起都驚

仲有屋企人 啱啱到左新環境有點驚
本身份人有抑鬱容易覺得有壓力好辛苦
呢科仲要係chur科 但我自己真係好好好好中意
但屋企人就係唔會明我 一味就係鬧我點點點
一見到我就開始一輪嘴咁鬧 試過最賤叫我去做雞
我又同人講唔到出口呢啲事 好辛苦
只可以每晚呢埋係廁所到喊 有時已經進化到冇原因就直接流眼淚喊通宵
但屋企人就只係話我少少事就喊點做人 睇你都係讀唔到書係到曬錢
好無力 依家連沖涼都唔想沖

未遇到姐 巴打幾大

明呀 你一定好炆自己錯過左之前果份啦
試下過多排rejoin囉

D工呢排比人搵得7788咋嘛，過多排一定會再出黎請人架嘛
你估佢地唔會有人走既咩
而且你到時已經有工作經驗 已經叻過舊時fresh grad既你啦

佢都想見咪好事囉 唔想見咪壞事囉

大學上堂無朋友

26 好老

老乜鬼 大把女係大叔控

咁即係圈子有女仔啦

咪玩啦 26歲叫大叔

點會既？做project個d冇比較熟既同學咩？

叔叔好失敗

你屋企人本身情緒係咪都比較容易失控呀？

我意思話佢唔老 就算老左都好有市場

咁都計既話咁我圈子都有幾女仔既

唔好咁諗啦 生活都仲有好多開心事既

咁咪得囉 會fd搭fd搭fd咁將你個圈子擴大落去架嘛

其實係咪fm所以未有係正常

咁又岩

咩叫fm 係咪大學術語 在下未讀過大學

今年第一年讀

岩岩開始讀咋嘛，以前中學開學都未咁快熟啦
咪又係照返學放學 都未驚過

好想搵人傾下計

讀大學，想當日我用咗一年時間適應

當我狗咁撚
講分手無反應
Goodnight

想傾咩

咁你都唔好對佢有反應

咁你有冇d咩建議比佢

唔知條路點行好

我依家讀完，就知讀大學一定要有明確既目標
讀書方面，set下目標俾自己，過三爆四絕對不是夢，本人已做到
工作方面，唔知自己想做咩唔緊要，好多人都係，我自己都係
正因為咁，所以要更加努力去搵intern
part-time做唔做冇咩所講，因為有時讀緊書真係為咗成績而冇咩時間分身工作
咁summer sem就可以去做intern充實自己份CV，一定要以大公司為目標
唔好話做唔到，只少要真係付出咗先，呢四年係好難得比自己好好develop各方面既時間
如果某一個summer真係冇咩intern好做，咁就唔該讀返個summer sem，唔好hea咗去，愈低year個時讀多少少科目仲好，咁高d year個時就會輕鬆少少，同埋高year d科目會愈來愈難，相對地少科目係手會容易應付d，尤其final year個時sem A一開sem就要準備搵工，各大公司既grad program都要apply，因為個d工個career path都會比較好同埋人工會比較高

大學最後一年，曾經係一個圈子入面玩得算開心，但因為我做錯咗件事，我唔敢再搵佢地，佢地慢慢小圈子都無再搵我。另一方面，因為某樣野自己亦都唔想癡佢地玩。見到好似尷尷尬尬咁，今日開學，我都好驚撞到佢地。其實佢地係我大學頭兩年幾個最重要既朋友，無左佢地就好似無曬朋友咁。但我無所謂，我只想佢地唔好再出現係我人生。

最後一年大學，好想快啲畢業出嚟搵錢脫離依刻既狀態。但其實我讀緊19大學19學科，出到嚟無錢途，好迷惘，唔知想點。

出左黎做野之後都未開心過

我重讀黎做咩

不願面對
又不斷逃避
再黎就發夢以為自己好有料

係assohole仔既特色

咁你有冇搵到d大公司做呀

咁真係幾灰喎
其實撞到幾時候表現大方d 唔好咁cc遮遮 會冇咁尷尬呀
當佢地係唔熟既朋友囉 見到面點點頭笑下就走
咁樣佢地先冇話柄去繼續唱你

希望你會識到其他朋友啦
不過其實都最後一年啦 好快過姐

咁咪試下唔好淨係搵關你個學科事既工囉
我果時讀完出黎做既野都唔關事呀

返工好忙？放假冇去玩下咩？

我果時為左同阿媽交差讀左top up degree囉
最後我出黎做既野都唔關讀書果科事呀

一時迷失姐
誤會左身份/前途可以證明自己既價值

我都明既明明唔岩既其實應該識返個更加岩既先係
但估唔到既係連自己都呃埋 以為無事但一見到佢個request彈出就諗返起先知自己放唔低

就係知道做唔到
岩既唔係每件事都記得哂但就係記得好多零碎記憶
好多好多 但人地一早唔記得
唉睇一睇fb又諗起好多

你諗太多喇，冇話一定要忘記哂同佢d野先叫放低架
人來人往 冇話一定要撇清同佢d記憶
其實佢等於你一個已經冇再聯絡既舊朋友咋嘛 猛話放唔低做咩
你只係識得未夠多人 太悶 先至會係咁話放唔低果個人
想諗咪諗下囉

其實呀 我有時都會八卦睇返自己之前同曖昧對象d對話架 同埋都唔會專登洗腦要自己忘記ex d野呀
有一次甚至我同而家男朋友去食一間餐廳 我記憶混淆左唔記得左之前係同佢定係同我個ex黎過呢個地方🤣🤣
咁都唔代表我放唔低佢地呀 我同現任都好開心呀
人有回憶係正常不過既事呀

好hea

有得hea係幸福既事呀

冇人叫你即刻去做既 因為冇一個道理明白而即刻做到
都係靠自己去領悟嫁姐
有時D野我地無能為力既時候 就順其自然啦

有，我只會搵大公司做

究竟應該用乜嘢心態對待一個有另一半嘅異性
話做朋友嘅係佢 有意無意做啲過界嘢嘅又係佢
自己又狠唔下心

你夠定力既咪繼續同佢做普通朋友囉
唔夠既 就唔好招惹人 又比機會佢做過界野啦
而且佢成日惹你 仲做到"朋友" 咩？

平常心 我都識一個係有男朋友 都係平時打機/唔開心先會傾計

我本身冇嘢呀
不過係驚自己同人行得太埋
搞到人哋散我會唔安樂

弊在我同佢係日傾夜傾
傾到自己都覺得驚應該收手 唉

收手啦 睇黎你開始上心

我驚唔係驚自己沉船呀
係驚佢哋因為我而散
平時佢冇搵我都係做自己嘢
又唔會話特別上心

其實我咁諗係咪好偽善

理得佢地呀🤷🏽‍♀️

我是垃圾

願聞其詳

做咩呀

話說今日約左第個絲打 大波到

然後呢

食左個飯吹左陣水 冇喇

咁係普通朋友feel定有機會發展呀

普通朋友

咁都好呀，可能遲d熟左佢有fd介紹比你呢

點解你有絲打約

覺得自己好冇用

好平常姐

對於你可能真係平常

點解呀？返工有唔開心？

我直頭好怕單獨同其他人冇咩野講lol 男女都係，如果對方多野講就完全冇問題

利申 A0巴

平時都已經唔開心
返工令我覺得更加唔開心

分享下 發生左咩事

我以前小學時都好怕同人冇野講
而家就會識諗 唔講野咪唔講野囉 唔係我問題

黎近試一份新工，覺得好大壓力。

好想女朋友聽下我講，想自己有隻手可以拖下。

但係佢根本wfc。佢都唔鐘意我，

點解要拖住我隻手，點解我會唔捨得。

明明有一剎我以為我遇到我要既人。

可惜，佢想要既唔係我。

可笑。

你上星期六又話決定講分手既？

我揸左佢個胸兩下，我又好唔捨得佢對奶

我以為佢好似有少少鐘意我，但睇番。又好似唔係。。。

我唔捨得。

妳會遇到更加好既。。。

我只係想遇到一個應該遇到既人姐，點解要咁難。

我真係好真心。唉，點解妳唔鐘意我

你唔捨得 咁咪繼續喺佢身邊賺佢既能量囉
既然佢又冇意慾離開你

不過你可以當佢機械人一樣架喇
咩呻壓力果d可以唔使諗 搵過個對象呻啦
搵兄弟/上連登囉
一個唔鐘意你既人唔會對你既私事上心🤷🏽‍♀️

係你唔捨得走 冇比機會自己識過個岩既人姐

希望下個比佢更靚更大胸更加好。更加喜歡我。

我還以為她會喜歡我，何必要我想太多。

加油

好似未係時間識一個更加岩既人，等我有資格先。
無料真係唔想打搞個個要遇到既人。

希望佢會等下我。

胸細啲都走啦，最衰就係胸大。。。
不過無腦，我咁潛力股都唔識揀

[member]同女朋友一齊咗都成年 一齊都好sweet sweet到比朋友鬧 但係最近好似對第二個女仔有feel 接受唔到自己[member]

嗚啊啊對唔住啊禁多位巴絲我仲未識加密

幫你加番 你仲未接受到淡左姐

淡咗 但係遲啲慣咗就會冇嘢 ？
btw love you bro 可唔可以pm教我加密

乜我唔係咁咩

見到渣佢個胸個到

除左做咩尻
我都唔知有咩其他反應

衰就衰在咁大個仔未食過大胸，而加食到又真係唔捨得。 如果中出到，一定要飛左佢

你有冇屌完比5舊水佢？

其實你都冇資格講想人關心你啦......

無，，免費雞

我只係咁諗令自己個心舒服啲姐

好想她。。。

Dayoff

你就好喇

叫春叫一兩日好喇

中二病

屌 你又咪係中意人地身材 心諗做乜9
渣人個波就唔捨得 要食大波去叫雞咪得囉
真係屌你都廢事 有咁既諗法就睇得出你係一個點撚樣既人

條友似假膠多d
咁都有認真撚

講真無人信

咁你想點撚樣呀

唔係，我只係覺得你諗野有d偏差，唔知點應你好

知你女朋友好大波

勁！醒！猛！

咁又hea左半日

我而家先返工咋

準備幫中同慶祝生日

呢度有冇人試過defer？
冇腳R水吹真係好L慘 遇著D悶嘅堂就更加仆街
心諗喺屋企發呆/打J仲好
從來未試過咁想畢業同番工

未讀過大學既我路過 幫你推下

人生無意義

點解咁講

屌 咪上堂打機囉
以前好多人打機

點解呢

咁又傻笑左成晚

正呀 咁咪幾好

講黎聽下？

同前任分左手半年 人在異國求學 好想有個女朋友陪自己

外國有冇識到朋友呀？

啱啱畢業 未搵到全職 淨係返緊兼職
信用卡卡數$7500
今個月屋企人借住$3000俾我

有 但唔多 怕醜型

咁返兼職有冇返得密d呀？應該可以cover到$7500？

試下fd搭fd識多d人囉 識多個人就多個機會嘛

好啦 我試下

忍唔住禁ex嘅野黎睇

禁下囉，又冇蝕既

做唔到想做嘅野
金錢上唔許可

要勁多錢？

啱啱出嚟做野 諗住計劃下將來 發現信貸評級因為屋企人關係拉到好低 係咪可以疊埋心水租樓算

我都唔識喎 幫你推下

拍左三年拖 俾條女帽左九個月
岩岩果個星期先知
仲要同人由sp 關係開始 人地都有女朋友
佢死拖住我 話唔會再有下次
但我已經唔愛佢
佢用盡自殺介手所有方法想留住我
日日黎搵我打俾我
我好大壓力
一齊三年一定有感情
唔捨得睇住佢死 好多次我係條街度喊到仆街
日日訓唔著好似行屍走肉咁
有無人可以幫下我

唔愛又有感情
比次機會佢

好憎我自己 點解人地咁自私 咁樣對你 你仲要念舊情
番番下工原來同人請假去玩 個個星期去爆房 連玩具都買埋同人玩
我十二月果陣仲以為自己係誤會 九個月後先知自己幾on9
仲日日po 哂ig 以為佢好愛我
我自己無出黎玩過 廿幾歲仔都循規道矩
點解呢d tvb 劇情會發生係自己身上
屌你老母
呢個世界有男女朋友仲出黎搞搞陣既 死全家

帽左九個月都話唔會有下次你仲信佢？
如果我係你就堅決分開
最多只可以做到聯絡佢朋友家人叫佢地多d看住佢 防止佢做傻事

要錫自己多d啊巴打

你試下望住一個人 係你前面衝出馬路 打開隻窗準備跳落去
即使係廢老你都會想拉住佢
佢死左 未盞逼到我痴線 到時點面對朋友屋企人

你唔好喺佢面前出現啦 你愈出現佢玩得愈大
叫人幫幫你手睇住佢就算啦
你唔出現係佢眼前佢覺得冇表演既舞台整整下悶就會放低

個人愈黎愈沉默 寡言
好似愈黎愈邊緣

真心朋友要一兩個就夠

開始連朋友都唔想搵
個世界好假

咁上黎連登傾計囉

唉 自己真係好撚無用
讀大學四年 全部圈子都係共同朋友
連一個可以講既人都無
外人睇落仲以為係我對佢唔好 好委屈
連老母都問我咩事
但我講唔出口
日日除左做運動搵工充實自己 靜落黎既時間就好難捱

對佢善良等於對自己殘忍

點令人生有翻義意

咁慘
真係一啲都唔愛？

信貸評級會因為屋企人架咩
你買樓關屋企人事架咩？

係囉 試下由呢刻開始幫下自己諗啦

淨係同佢最close既好姊妹講得唔得呀？或者佢屋企人？

你想有咩意義？
我覺得我享受既人生就係聽到一首好歌、睇到好睇既書、食到好食既野etc

樓上C.PAUL係咪真波台C.PAUL?

我都剛分手了, 6年感情, 一句淡左 變左就搞掂
我上星期生日正日講分手

我好似無左快樂既理由

咁佢都幾殘忍

我2年 差不多case
好撚頹

試下由小事觀察 小小開心都叫開心

愈冇就愈要搵

其實倒頭來好多野都係庸人自擾
係唔係

早一個星期佢仲講好左去邊間餐廳食飯
結果 果晚我自己食M記 生日WFC

睇情況啦 我係呢度見到既 除左錢銀/家庭/病痛果d真係難搞之外 其他都可以話係架

佢咁殘忍 係咪想報復你？

問佢點解淡左變左, 佢又答唔到, 所以我都唔知咩原因分手
但8月中佢試過講淡, 之後果2星期就WHATSAPP覆一兩個單字
冇晒電話, FACETIME, 冇見過面
話變就變

又唔使話迫自己搵既
試下對自己好d
做d令自己舒服既野
學識對自己好 已經好好

咁真係好無辜喎
但你有冇覺得淡？

連方向都無

又係時候還原基本步

同啲慘啲嘅人比較下
學下感恩

7月尾果陣嘈過一次大交, 但之後大家都冇野
佢口講就話呢次嘈交都有影響佢覺得變

岩呀 還原基本步

嘗試去迫緊自己學其他野

咁又唔得 冇得比較

可能真係緣盡啦

試下睇多d書啦 會發覺呢個世界好大，會知道原來諗野可以有好多個角度

其實無咩野既 每個人都有佢個套價值觀
橫睇又得 掂睇又得

其實我自己拎黎煩姐
可能係太多空閒時間

我意思係比較唔到
每個人喺自己果個位置都會覺得自己好慘，唔會話見到人慘過自己就覺得自己唔慘
唔知點講
就好似你凍既時候已經覺得好辛苦 體會唔到又凍又肚餓既時候係仲辛苦
又凍又肚餓時 又體會唔到又凍又肚餓又眼訓係更辛苦
Sor 1999

都係架

你意思係
未試過 未經歷過
你又點會體驗到佢有幾辛苦
岩唔岩？

好撚煩呀！！！！！！！！？！！

都岩 但我意思係比較黎唔會顯得自己比較舒服

夜啦。訓啦 柒頭

今日同一個朋友嘈完 應該唔會再見
琴日見個professor 佢係咁追問我做咩唔返學唔考試
結果我係佢面前失晒控係咁喊⋯⋯
再加埋返學唔開心
同阿婆食飯 聽到佢對我好大期望 想我努力讀書畢業
但係我好辛苦 學唔想返 街唔想去 就來想同另一半分手
打算睇醫生 但係未有時間 同埋睇完就無乜錢 又要食藥
而家咩都唔想要 我剩係想放棄自己算

我呻完就死返去瞓了⋯⋯好對唔住

佢唔係愛你

係唔慣冇左你

不過有時可能你都唔係咁愛佢
習慣到佢出軌可以神交住拍拖
拎佢個心唔要個人

有男女朋友出黎玩先刺激

同埋有d人專溝人妻/人地女朋友

都係個句
一隻手拍唔響
以上不代表個人立場

我個人好仆街

咁大個人都玩死
我會由佢死

利申 唔怕人係我面前自殺

聽到都扯扯地

不過你悶
條女咪出走搵刺激

個重點係
你想改變自己

定了解自己需要一個點既女友

拖拖拉拉先殘忍

你地係fd?

我覺得你係阿婆對你好大期望果part最辛苦
我明呀，阿婆咁錫自己，自己搞到咁，驚佢睇到會唔開心

其他鬧交既朋友/professor/就分手既男朋友etc 其實你喺佢地面前做乜野都冇所謂啦反正你唔洗再care佢地點諗你

不過阿婆果度呢
我想講除非你阿婆係知識分子加埋英文好叻果種
如果唔係你讀乜科考個幾屎既grade佢都唔會知架啦，佢咪又淨係知你大學～
佢都係志在有得周圍同d老友哂下自己個孫係大學生就勁開心
搵工果d又係 佢可能口講想你做醫生律師事業有成
但其實你無論最後搵咩工都好 你帶佢去飲下茶，請佢食飯，塞幾百一千話比佢買野食，佢都好開心架～

點解咁唔想返學既？
我都覺得你要快d睇醫生喎 點解抽唔到時間睇？

紅巴

一直以為自己係肥仔波 但其實除左有啲肚腩之外都唔算肥 都奇怪點解有肥仔波

最近上網睇先發現可能係gyno男性女乳症 雖然唔影響健康但真係好肉酸 會覺得唔開心

最慘係呢個症無辦法用手術以外既方法解決

但又無閒錢去做手術 又未真係確實係呢個病 唉唔知點算

都係，但個女仔喺人地生日正日講分手
勁惡毒 可能想人一世記住佢

做運動練做胸肌得唔得？

點解咁問佢既？

有做啊 其實以前已經有做開push up

不過都係無用 點都會突粒lin出黎 同埋個形唔好睇

有時出街見到啲男仔無呢個煩惱都好羨慕

但做再強效d既運動練到冇肚腩會唔會好睇d啊？

如果你放棄自己就咩都無架啦

雞全部都係雞
早晨

早啊

食飯啦

兩年前開始唔想返學 無晒動力 到後尾gp mates都分開哂 而我因爲同其他人唔夾炒ge要今年ratake
到而家身邊一個朋友都無
至於睇醫生係因為要返學返pt又同時唔俾得屋企人知 最快我要下星期先睇
個情況維持咗兩年 個陣怕睇醫生知自己咩事又崩潰多次 到而家開始心理上接受咗 我諗會好少少

btw多謝你打咁長回覆我 我依家好開心

現實中根本無放棄嘅選擇⋯
太多事要做 但係所有都做唔好
本身都覺得自己乜都無 得返屋企人
所以屋企人嘅說話我睇得好重要
佢地都錫我
正因咁 我即使見醫生食藥都唔想佢地知 怕佢地失望
點都好 我會死撐落去
多謝巴打

見到單咁既新聞好心涼 會唔會太黑心

咁一於就下星期睇啦

身邊冇朋友唔緊要，你上黎連登搵我地傾囉

我明呀，你會覺得屋企人咁錫你反而比到好大壓力你

你愛佢定愛佢個處

你話邊單呀？擎天半島跳樓果單？

點樣可以短時間內放低對一個人嘅愛

block左佢

已block

諗下佢曾經都好愛你

其實唔會短時間放得低架喎，只要控制好自己唔好同佢聯絡就得啦

其實佢阿媽係點又唔關個仔事
D人係咁話報應我覺得好似諗埋左一邊
就算佢阿媽一個人而家醒悟 做到d咩呀 佢副局長咋🤷🏽‍♀️

同埋個男仔跳樓或者未必關教育制度乜乜乜事呢？佢25歲喇喎 件事背後有太多野唔知 淨係知佢阿媽係咩人就為呢件事下定論太武斷喇🤷🏽‍♀️不過連登好多人係咁🤷🏽‍♀️

1001

你推極我都係得同一個煩惱咋wo

同女朋友拍左10年拖
前日話淡左再靜下
尋日同我講分手
今日block左我whatsapp

當傾下計囉

10 年都未結婚?

儲緊錢，仲差小小就夠

佢連原因都無講?

咁多年
咩原因都唔知自己檢討下

佢話淡左
無聲無息咁

本身香港朋友都唔係多
知己更加係冇
而加去到外地一個人
一到夜晚就寂寞到想喊

我又不開心了

講你既煩惱黎聽下？（4）